大家諗住情人節送咩比另一半？

交流下？

利申諗住送HomePod mini

Tiffany手鈪

濃精

仲要當日過年

冇另一半

冇禮物啊屌